要多謝香港討論區，Uwants既ching 師兄

多謝你地早幾日幫手衝

星期日見

lm

LM

一日淋病唔撤回 一日都未成功！！！